連警察都倒戈！

唔好搞佢後面

風起了 風起了

反了 反了 警察部獨立了

邊個搞佢後面?

這是正式錄用的警察嗎

佢一定係外國勢力，滲透咗入警隊

你後面得你啲伙記咋

我都影到

輔警黎

邊位巴打

推到有number

做咩搞人後面

反了反了

嘩，俾人搞左後面都唔撚知，咁唔撚專業，就係搶埋槍啲警犬都唔知，點樣保護市民呢？

呀蛇

邊隻馬騮咁勇？

唔好搞我後面

又搞人後面

吾好搞汝後面

一邊高質到分紅海讓救護車

一邊又可以玩小學雞貼龜背

香港人真係好得意

你咪撚岸尻啦

邊位ching咁識玩

樓主好靚仔

咪撚天真啦 加張野就打曬飛機咁
你個仔無俾人打姐！大把香港人俾啲狗打到毁容

屌佢老母！

用無間道對白，佢唔想做警察，3年又3年 !

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

up

手下留情

有內鬼!!!!

推到佢仆街

屌你老母 依家係咁易 貼張反送中 就想冇事 會唔會簡單咗d 起碼俾支警棍我 兜頭打一棍 我先會原諒你 你班警犬 冇個好人

屌，又話政治立場中立
宜家個勢輸哂，先黎話反送中
無恥過民建聯

比人貼姐

但個個都睇到 痴到咁實 似係佢自己痴wo
點都好 多謝你反送中

喺現場，睇到佢自己癡
本身仲想癡前面
隔離個警察同佢講，咁明顯唔太好喎
佢先癡後面

點都好，估唔到警隊都有好人
多謝你

利申：發夢

咪撚篤灰呀